Ringhk 係咪執左

上星期佢個網頁只寫upgrade ,睇怕兇多吉小。

我都覺得係 上唔到ringhk幾日喇

而家仲有人上ringhk咩

人生第一部智能電話就係睇ringhk揀再叫老母買

630後就無update

你唔講我都唔記得有呢個網
當年買手機睇spec.都係睇佢 最後買左c905

幾日都係更新中

之前抄eprice料，後期仲不停幫中資野賣廣告

細細個就開始上

有呀，要入鈴聲

正想講，個網死咗幾個禮拜

以為執咗好多年

唔怪之得成日都覺得佢同eprice啲料差唔多

資料由客戶提供